Citibank thank you point好似冇咩用

美國Citibank 睇落去point 好多， 但換的錢好少
對比 bank of America 3% 自選回饋
Discover 5% seasonal reward

睇下申請咩卡好，
申請太多卡驚會下降我的credit score